港鐵明日11站關閉 東鐵綫只來往紅磡站至大圍站

【Now新聞台】港鐵明天(11月14日)東鐵綫只維持來往紅磡站至大圍站的列車服務，要視乎實際路面情況，決定是否能提供免費接駁巴士來往大圍至羅湖/落馬洲。

• 沙田站、火炭站、大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站、西灣河站、屯門站暫時關閉，列車亦不停相關車站。
• 個別車站的出入口亦會暫時關閉。

另外，港鐵指由於今天有多個車站、列車及鐵路設施受到攻擊及惡意破壞，明早可能仍有一定數量的車站未能重開，關站範圍有可能會比這兩天為多，請上班上學的市民明早出行前務必留意最新的車務資訊。

聽日11.14三罷18區集會！

新界東只要有大圍站去九龍塘 就可以返到工
手足要努力

淨係封咁少站唔得喎!

由塞一條線變到塞一個站就搞掂
我急不及待要好好玩了

渣ga

大家要早D起身出黎返工呀
千奇唔好搞到大圍出唔到車呀
唔好扔野落軌呀

喂 無元朗站嘅 聽日繼續

東鐵只要斷左大圍去九龍塘呢段，已經廢左7成

聽日九龍塘一定重狗

羅湖 落馬州係咪封關

關我撚事！

老老實實，東鐵一定要全廢

大圍去九龍塘無事，大把重返到工
努力返工

推

其實最主要係九龍塘過到東鐵 就已經好多人返到
特別沙田工業區個堆

仲開

港奴條命賤過西

兩邊都係啦
馬鐵，大圍大把人出九龍返工

九龍塘同大圍都要死哂先有用 缺一不可

琴晚3點仲講緊紅磡去到火炭
今晚一早就全停
頭先7點九龍塘站路軌又比人掉汽油彈
係咪真係開到?

上水巴士？

港島得一個站大家加油

吐露港如果繼續封都係成個新界北收皮

聽日繼續塞

就算開到係咪真係有位上？
停課會有更多「鐵路迷」追鐵

吐露港繼續封

我唔驚，東鐵冇左仲可以搭巴士或者小巴由上水去大欖或者去青衣元朗轉車

唔好搞到九龍塘站又關閉呀，聽日我要返到工呀

唔會囉，我仲可以係上水搭巴士去青衣元朗轉車去市區返工

話唔埋俾晒老解做指揮中心呢

唔好開到 唔想比人迫返工

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

紅線呢？

紅線綠線都重要

屯元天加油今日已經變孤島

係呀 淨係一個第一城同馬鞍山已經一大堆人

奴性

執柒左佢啦

巴士呢

推推推

兆康站搞掂埋聽日繼續孤島

成條東鐵一定要廢

將軍澳準備又做孤島

今日東鐵一停，七點成千人喺沙田圍等車，
莫講話後面其他站，
只要九龍塘一塞就係咁先，
大家千祈唔好塞九龍塘呀，
我真係好鐘意番工

九龍塘 紅線/綠線最緊要係太子到油麻地 搞掂依幾個就真係冇工翻 千其唔好呀

旺角東同紅磡係咪要靠東大手足

咁都仲唔停市

佢特登放九龍塘 就係引你地去玩 聽日九龍塘 大圍實重狗

搞到我今日成條team都返唔到工
所以聽日唔好搞到我轉唔到車

肯定啦

東鐵綫未開波已經廢左5成
聽日搞掂埋你

塞爆佢

新界東一直都係condom

大圍站要繼續努力

關左落馬洲站羅湖站
又少咁好多大陸閪嚟香港

假設全日都係預紅磡至大圍
最實際係死大圍 = 幾乎成個新東出唔到市區 = 市區入唔到新東
另外幾站死埋可以拖更加長時間

太子 無封 = 封左
啲車停成粒鐘都開唔到

大圍要人

我住上水，間濕鳩公司仲叫我準時返工

咁早公佈定少有喎

睇錯11點(早上)關閉

北區準備又收皮

觀塘線停咁少

聽日唔好搞東鐵 重防
聽日d人流都夠佢自爆
要搞就搞南昌

認真睇番 原來一個都冇
好彩姐 好驚番唔到工

點解仲行到

塞撚到佢以後唔敢開

呢樣真 各位巴打小心

吐露港都係，一通左好多人都番到

依加通番未

唔好俾巴士開得翻

黨鐵不如執左佢算喇

大北只要塞左西鐵同幾條主要嘅公路就完全唔洗返工了

手足加油啊

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

巴士復原快好多
黨鐵反而慢到癲

強烈建議由港島區搞起 始終中環係香港春袋之一

屯門咩事2日都唔開?

以我所知，路障仲未清

黨鐵唔開 全部湧去搭巴士
塞埋巴士就

新東手足早d出門口去大圍站搭車返工啦

重有西鐵?

西鐵天西呢

唔好唔記得南昌站
好多人會轉車的

睇地圖 大埔向上只要有吐露港都可以出到去返工
唔擔心 仲有路返到工

港島要人啊

11.14 曙光行動 繼續三罷

可能冇人知
大老山隧道行到
鑽石山過到沙田再轉北面交通返工

可惜仲有的士行到，聽日繼續加油

如果大圍收皮大鑊好多喎
諗下當馬鐵不斷運人
而大圍又開唔到車會點

參考下舊年十號風球第二日

其實無人搞都唔開 你搵下粉嶺 太和 落馬洲 羅湖
無破壞 又無新聞 睇黎無事都唔開咩原因

唔比人支援中大

Push

唔想有手足去支援中大

方加啦

吐露港唔係重封緊咩？

即係吐露港一死 大學站以北就玩完

藍色線得西灣河

唔係話屯門牛成條路軌拆曬咩

要吐露港 ＋ 大埔公路 ＋ 鐵收皮先係

跟住坐5分鐘又夠鐘收工

荔景

係 大埔 粉嶺 上水個d要經吐露港先落到去

聽日記住攪埋紅線同綠線，今日成功係因為冇巴士，攪到好多人搭狗鐵

記住set rb同不合作運動就可以繼續擺工

仲有上水呀，我可以搭巴士或者小巴入元朗青衣轉車入市區返工架，我唔要方加呀

Sogo班契弟仲念住返工

好彩荃灣西仲行到
冇人攪

主力搞大圍九龍塘 仲有條吐露港公路就夠

廢東鐵好重要

吐露港塞埋既話. . .

油麻地好重要！！

甴近平

警甴

大圍都要搞 勁多人去個度轉

岩啊 巴士聽日點??

新界人

路面洗唔洗搞搞

好想返工呀屌！
我要由大圍過九龍塘轉車架！
千奇唔好有意外呀！

今日大圍想去九龍 得番出荃灣條小巴線 排撚左我2個幾鐘

天水圍仍須努力

都唔洗返學
重作

係封就封曬喇 又要我6點起身

希望所有黃色食店都可以咁做....

九龍仲去到大圍返工

來回都係？🙏🏻

銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo
銅鑼灣站今日好暢通wo

朝早仲有巴士出到港島

點解仲有大圍

變相自需要守1個位

但係

東鐵係露天

大圍手足聽日見好冇

各位，明天可以集中係九龍塘/大圍站！

大家加油！

巴士

早啲瞓！

洗唔洗搞埋路面

而家先見少少成績

睇下吐露港仲封唔封
無巴士

咁咪去旺角東

基本上 只要唔比車埋到旺角站
車掉唔到頭 一樣廢左成條線

好多人經大欖隧道岀市區 有冇辦法封埋

唔好再搞啦
我好想返工

仲有城隧

要，好似昨日咁就達標了！

各位學生哥，努力呀！

我唔驚 係大圍可以撘巴士岀去唔同公路

仲有各大隧道

唔好搞大圍馬鐵轉唔到車

今日都冇279×啦

東鐵今日成條停左
千奇唔好搞埋觀塘線全日停

可唔可黎下港島線 3日都咁順

所以呢個月站係好重要架！！！！

大家知道嗎？？？？

呢張相真係好正，希望聽日大圍都有咁多人一齊努力返工

一齊努力返工

拜託聽日再搞死新界地區,等大家無得返工

紅色線冇事咁
分咁散好難一舊飯阻頭阻勢喎

唔好搞上水 利伸住咗二十年上水

港島線成日都冇人

大圍站要封 咁馬鐵就算成條開到都無用
各大隧道要塞 咁就等於無埋巴士

今朝新東係點番到工
無左東鐵 吐露港塞左 唔搭的士/call van就無車行東面
如果行西面 就要去左元朗先
但一樣無巴士
係咪全世界等小巴過呢
然後聽朋友講屯元天係無車走
直至下晝西鐵開通番荃灣西先好少少
真心想知哪來的毅力行西行線番工

咁我無理由叫我貼錢搭的士番工掛

點解淨係綠色線

吐露港邊有車出入 係0 啊

唔好搞西鐵阿 大西北好多人靠佢返工

好多人大圍轉馬鐵再巴士去九龍港島

次次都玩新東新北嘅牛牛好過分

塞爆佢老母！

好彩，仲轉到火車返大圍

港島好難搞，今朝北角站收皮之後睇住班港豬真係行路返工

吐露港乜車都封咗 點返到

狗封吐露港 依個舉動 真係神奇

好多人都係馬鐵去大圍轉車
烏溪沙到大圍都係有上無落多
大家真係唔好搞事
我要盡時返工

幾萬人點轉

淨係綠色線
係咪搞分化先？
搞歧視

要搞觀塘站！！！

D狗一黎封物資 二黎封吐露港搞到無人返到工 想打工仔屌鳩中大手足

我要大西北今日都返唔到工

E

所以索性唔返 如果間公司仲逼你既 就諗下值唔值得做

西鐵線東鐵線一定要停！

聽朝千其唔好搞沙田大圍九龍塘三個火車站同埋吐露港，唔係到時成個新界就變孤島架喇

我指行大帽山

聽日正常天水圍返尖沙咀

油塘都冇事？

唔會。

家人試過無火車搭左去皇崗

佢話交通樓好多武警、但都可以過關的、前題是有幾多人真係住羅湖

大圍要人呀

其實搞埋粉嶺公路 北區連大埔都去唔到

cityu千奇唔好玩九龍塘站啊

唔知會唔會突然開返呢

搞大圍站 咁多港豬鍾意返工

工都好返嘅

係囉，九龍塘站就己經係最大轉車站，唔好攪到呀，好多人要返工架，我都想返工呀

大埔撚表示完全出唔到去

其實吐露港係俾popo封定咩事
點解咁勁可以封咁耐